為份糧唔走嘅人仲有冇資格做黄絲？

口講民主自由但care錢多d
同班委任派為十萬一個月唔總辭有咩分別？

你嘅「走人」係轉工定移民先

btw 香港/台灣標準字係黃
你用呢隻「黄」係支那規範字
自己諗下

黃絲=死賤種